九龍塘係咪最多7仔嘅車站？

洗手間外面
B出口樓梯底
G出口鴻福堂隔離
又一城地面入口
東海堂隔離
Mrs.Fields隔離

有冇數漏？？？

On9 中環站呢

銅鑼灣站呢

返開金鐘，少去中環同銅鑼灣

香港站？